罷唔到課就停課

無後台，單拖可唔可以迫到大學停課，有咩方法？唔想九龍塘站今朝仲function到。

聽講水舞間好靚